絲打點睇男仔皮膚好似佢咁

但有身型 樣唔差

你有冇佢嘅人工,地位,身型先？

有佢咁既人工同知名度
有樓主既人工同知名度 不了

唔計呢d先啦

唔計呢d計邊d

得巴打答你

張繼聰都食到謝安琪啦

冇計 個個都鍾意白滑美男

皮膚好差咩佢

成面凹凹凸凸都唔叫差？

佢係多班 但凹凸洞唔算多

呀ken皮膚好好架喎

接受到